雪地影相

小弟下個月去北海道，咁多位巴打可唔可以講下滑雪場影相有咩技巧？

-EV

+EV

+ev d雪會反哂光

即係+定- 痴撚線

想點

一般普通雪景 +EV
不過如果陽光太猛/有反射可能要-EV
睇 Histogram 做人啦

樓主越問越亂

其實係答既愈答愈亂

認真答你，成個畫面都咁白雪雪所以部相機會以為太光，所以會自動調暗，所以會出現主體唔夠光，所以你要ev+

Btw放大黎睇下有冇黑面啦，set到塊面暴光正常，背爆光咪扮效果囉

認真答你，順光影，朝早同黃昏最好，中午影你會hihi

天氣凍會好快冇電
叉多舊電跟身

正解

無分別，上年去左
特登買多舊電去，無用過

你帶相機入去你唔諗住滑雪？